求救 astro耳機線

各位巴絲打 有冇人知邊到有得買呢條耳機線
我行過深水埗同灣仔都唔見有

上個post on99唔記得放相

1

2

3

4

5

推

再推

上番佢有網咪有囉

巴打 填地址嗰陣冇香港 又冇中國 好似得美國先有得送貨

搵代購囉.....